# Programação orientada a objetos 2 - UNIME

Este repositório contém as atividades da disciplina de Programação orientada a objetos 2, ministrada pelo Professor Eliel Mota no curso de BSI da UNIME.

## Introdução
Neste repositório, você encontrará soluções em Java (Swing) para diversos exercícios.

A disciplina aborda tópicos como:
- Componentes para agrupamento, de texto, seleção e botões
- Definição de frames e dimensões
- Definição de posicionamento
- e muito mais.

Compilei as 5 atividades em uma aplicação, a tela inicial possui botões que direcionam para cada atividade.

## [Atividades](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/Exercicios_POO2_001.pdf)
- [Cálculo da poupança](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/src/com/poo2atv1/swing/Poupanca.java)
- [Calculadora](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/src/com/poo2atv1/swing/Calculadora.java)
- [Conversão monetária](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/src/com/poo2atv1/swing/Moeda.java)
- [M/M/M, O maior, o menor e a Média.](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/src/com/poo2atv1/swing/Media.java)
- [Adivinhe o número](https://github.com/MichelNsouza/Atividade1POO2/blob/main/src/com/poo2atv1/swing/JogoAdv.java)


## Contribuidores
- Professor Eliel Mota
- Alunos do curso de BSI da UNIME
